施永青，聖誕快樂，哈哈哈哈

年年都聖誕快樂呀